十零舊石墩仲好用過黑警

又唔洗出糧

全部警署用石墩封左去啦

不嬲都當佢哋係condom架喇

有咩用？起條梯咪過到

咩叫有咩用
舊石有咩用係睇人用係咩地方

拿
你叫林鄭直播塞舊磚入屎忽
民怨大減

跌撚左落吐露港又要集氣